[突發] iOS 13 Public Beta 已出

我再為大家搵到幾項新 features
🇭🇰 當中有啲 features 係港人專屬 🇭🇰
傳聞話 support 八達通，呢個有待查證，希望有啦

樓豬係咪簽左viu定cable 上次睇tv 個配音節目把聲好似你
攪到我睇果時打埋J

唔回應
同埋唔好對住我打 J
Thanks

希望有八達通啦屌佢老母

邊度下載？

岩晒我呢d 無半夜追住睇tim cock打丁既人
唔睇你個channel 唔知有乜變動

Agger 諗起都濕曬 勁方便
同支那寶對撼

你 YouTube search iOS 13 Public Beta

如果download咗 iOS13 developer beta 2 係唔係冇得升？

唔存在升唔升呢個問題
因為佢哋係同一個build

把聲又衰返

其實兩個版本一樣 唔駛咁執著

講得好

最衰都係呢個政府

聽人講 public beta會穩啲冇咁多bug
琴日打開 Snapchat就自動重新開機
所以先咁執著

算你兜到

倒唔倒水電

認真
大家一家要支持班後生

完全唔倒水
利申：iPhone、iPad Pro、MacBook Pro 都升曬上 Public Beta

多bug?

多謝支持
得閒 Share 埋比身邊嘅毒銀

自己決定啦
利申：冇用 Snapchat

暫時遇唔到大 bug

樓主就好似老鼠一樣 屌極都繼續出垃圾片再自己不停推push